為何舊知己 在最後變不到老友

成日話中學兄弟係一世兄弟
其實都只不過係人生中嘅過客

近半年唔開心 自己深潛左 冇搵過任何人
結果近排想搵返佢地 好似各有各新圈子
拍拖嘅拍拖 有新frd嘅又唔覆機

想約出尼食餐飯左推右推
Feel到自己唔再係個圈入面
一下子冇曬D frd

其實係咪我犯賤自己疏遠人先 又想搵返人

應唔應該厚面皮繼續挽回尼堆兄弟

冇左D兄弟真係好似少咗忽肉 好痛

「來年陌生的 是昨日 最親的某某」

I know that feel bro

到你結左婚 佢地想搵你都要早三個月約

我明
明明以前好frd
frd到對方想做咩都feel到嘢都唔使講
但係到最後變返做陌生人

得罪講句，通常個圈子本身就唔緊密，或者你個人本身都有問題，人地想你消失好耐

利申：上年8月同個識左十年既中學「兄弟」反左面，覺得如釋重負

都可能係 本身份人內向少朋友 好難得揾到佢地
仲要自己玩失蹤 唉

你「玩失蹤」果陣，佢地有無任何一個人嘗試搵過你?

有 但個時頹到有人揾都唔想覆 其實我真係抵死 唉 只可以怪自己唔識珍惜

竟然會如釋重負 咁好似本身都好多問題喎

朋友愈來愈難約

一言蔽之就係我當佢兄弟佢當我契弟
本身佢個撚樣已經好有問題，講說話欠缺基本尊重當幽默、一日到黑亂尻咁發脾氣就不在話下，個人亦都廢到仆街，會令人諗唔到理由點解仲要繼續同佢做朋友

隨便列兩件閪事

1.佢個仆街玩離家出走，佢老豆老母打黎搵我，我落去搵左佢個幾兩個鐘，搵唔到。然後佢玩夠躝返屋企，我問佢咩事，叫佢唔好咁做會擔心佢，佢屌撚返我轉頭話無人要我擔心佢，將佢對屋企人既怒火發洩落我度

2. 拎我失戀果陣喊住講既說話黎講笑

最後上年4個人一齊去旅行，佢做盡去旅行果陣嘅仆街行為，對另外兩個兄弟既態度都好撚差，我頂唔順就返到黎徹底無視佢當反左面。條仆街本身已經無乜朋友，e家應該得返一、兩個網友理佢

作為「被人玩失蹤」嘅人，我話你知咁樣係咩feel
1. 有問題有困難，真係當兄弟嘅，實拎出黎講等大家分擔下。由你無講果陣，其實已經證明你根本無當佢地係兄弟，甚至朋友

2.好，退一步當有d事真係淨想自己面對，想深潛一排，講聲：心情好差，想自己靜靜地抖下。係咪好撚難？攰到e句都唔想講？咩叫基本禮貌？「基本」意思，就係感性上點都好，點都要做咁解。想幼稚下？得，承擔返後果就得

3. 有無試過企係人地角度諗，係你潛緊果陣，你d朋友係有需要先搵你？當人地有需要搵你，你連覆都唔撚覆，「攰得濟唔想回」。好喇e家你抖撚夠了，想搵人就一定要人理你？你當其他人係咩？e個世界有無咁撚便宜？

你無撚資格聽最佳損友首歌。人地係無撚欠你。you deserve it .求仁得仁就係咁解

Ching真係咁絕？人地揾返你就連一次機會都唔比

每人情況唔同其實好難比較，但當年果個人渣係我有需要果陣搵佢時失蹤，再浦頭我都唔過問當無左件事，係越忍佢越過份，最尾先忍唔住爆

E家既話，佢直頭無撚搵過我道歉
知我唔撚想見到佢，就扮撚哂貼心咁扮唔識我（雖然其實就算佢道歉我都唔會原諒佢，e一年擺脫左佢真係太舒服）
佢本身都已經係覺得全世界人有問題但佢自己就無問題、全世界錯總之就佢無錯果種人黎

其實睇你回po，都見到你有悔意，唔似我識果件垃圾
重新識過班新fd啦

可能有D野真係冇第二次機會

唉 唯有睇多一排 試下約多幾次